打疫苗死都唔係死因，咁中左支肺都一樣唔係死因

只係好多隱病姐，其實支肺好安全

冇錯 死因係其他併發症
永遠唔關疫苗同埋肺炎事

我係唔係變態？點解我會咁開心